林子祥淨係識鳩嗌點解會紅到？

唔拎陳奕迅同佢比啦，贏幾條街
以前譚詠麟d歌都好聽好多喎
林子祥首首歌都鳩嗌好嘈
坤哥d歌都好過佢

30624700 30624770 534202 13942

因為真係好嗌得

佢出名果D 歌大部份都唔係嗌

高音就好聽？我去旺角聽d大陸阿叔鳩嗌唔好？

下你認真？

似夢迷離
千支針刺在心
誰能明白我
有幾嗌

牙Fred好過佢

誰能明白我 第二段高左八度都唔嗌？

阿古佬唱都好過佢

I am very happy

記錯囉，禁幾段情歌，舊居中的鋼琴，莫再悲個d咪唔嗌囉

音域廣

你老母俾我屌嗰陣就鳩嗌

43140624

我明明炮正2 3 為何彈出4 1
誰人能夠預知 4.34價位暴升 變左1004

依句好撚正

呢樣真...零唱功 狂嗌
仲衰撚過旺角個D呀姑呀伯

樓主快啲走 我幫你頂住

淨係知佢把聲好撚難聽

我就係鐘意聽佢鳩嗌
十分十二寸

好想聽eason唱敢愛敢做鳩嗌下

試過啦 eason係林子祥面前聲都唔敢出
利申eason fans

gem你地就笑佢兒夜以野
林子祥夠係奶共啦 你地又話邊首邊首無嗌喎

我都好想知點解會紅 話佢識唱歌唱功勁嗰啲人到底係唔sick ball㗎
一聽就覺得辛苦
唔撚夠氣都仲要鳩嗌

無人質疑林子祥鳩叫既本領
只不過鳩叫點解比人吹奏？
明明同旺角賣藝d老野差唔多

我好鐘意佢把聲

鳩嗌界得佢同肥媽最印象深刻
宇宙漿... 算啦

肥媽得個嘈字

林子祥都係

真心佢宜家出道我諗要淪落到去旺角街頭演唱
相反譚伯eason咩年代都一樣紅得起

Agger
分分鐘旺角班廢老見佢成面鬍鬚唔撚參佢玩

會不會吹奏得阿lam太明顯呀

最有印象都係成吉思汗同埋狂歡

阿古路淨係識鳩射點解會紅到

樓豬垃圾

營火舞會

胡師傅幾時唱動物横町

G持

鐘意林子祥果d都應該幾冇品味

小心比狗咬

林子样 吊打陳奕迅